(有圖)去行街唔好唔記得要支持小店

手上得圖 歡迎大家補充

好多都好好食

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

一陣見

大快活算唔算黃?

算掛 冇食好耐唔知

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

Push

新時代消費地圖

亞視 無線
加藤屋 吉野家
別天神 養心面
賞茶 一芳
來來小吃店 拱照車仔面
人和荳品廠 銀龍茶餐廳

推

去銅鑼灣行街順便去埋渣哥

黃絲店咁旺
我會得閒繁忙時間去藍絲食店叫最平既野， 坐夠幾粒鐘

915行街做埋文宣

補給站

仲有東京街!!